今晚開始，香港正式進入戰爭狀態

兄弟 我地受夠啦我地要反擊 往死裡打